好想畀黑警打死

應該得佢地先幫到我

正評

支持

You are not alone

唔好

想死通常都唔會死得去

應該會打到永久傷殘

不過死唔去